點解RF同Z鏡都食炒價但富士冇？

因為canon同nikon啲鏡平靚正過富士囉！

推

靚正但唔平喎

Canon L鏡唔算平

未有炒價時平好多ga

但係冇炒嗰陣得垃圾R同RIP

R5 R6扯高哂個價